有冇手足成日不良於行

關節痛

馬先會

小妹係騎兵

只擅長跑

最 鍾意硬射

A09

短途呢

搵條女含下得

蓋膠聖誕點過

咁有冇不良於騎

那有女

潘頓

今朝第三次流鼻血

再流做得狗餅

咁點出賽牙

人道毀滅啦

多數會啪支大補針跑多次先打斷隻腳